鄭重向啱啱係油塘大本型外面影相既一位嬸嬸道歉

啱啱發夢係油塘同班巴打一齊圍住班狗
但突然聽到有個手足罵個呀嬸影完未
然後我同成班手足就一齊圍住個呀嬸唔比佢走
點知個呀嬸同我地講 佢係反送中 反黑警
佢只係想影班黑警
但基於佢有少少口音同年紀都偏老
果下我地都好先入為主咁覺得佢係鬼
所以就叫人讓開條路 比個呀嬸企最前影
但可能一黎佢本身冇帶口罩 二黎成班手足開始起哄
就嚇到佢唔知點算好 想走又比人攔住
直到有人企出黎同個呀嬸做證
證明佢好早就到現場一齊罵班藍絲
重好大聲一齊嗌：「無線新聞，事事旦旦，香港警察，知法犯法」
大家先知原來誤會左佢

雖然知道果位嬸嬸冇咩可能會上連登
但都希望同佢再講返聲對唔住
同埋想係到還佢一個清白
因為現場當時應該好多人都唔知咩事

對唔住呀！！！！！嬸嬸

推呀

推！！！！

都好難怪大家
頭先落到去都要過一陣先知企錯邊

祝婆婆身體健康

有時現場人有人舉機 大家都會反應大 因為真係怕同路人被影 不過又真係要諗下點避免鬧錯同路人

但無論邊個都好
下次真係唔好再係現場影相 特別係大頭

我果下都有份攔住佢唔比佢走

佢會諒解嘅

繼續推比更多啱啱現場手足見到

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

香港人 永不放棄
長期抗爭
———————————————

FACT CHECK
勿分化
唔好推膠post
FOCUS返主線
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！

推